有冇人今日已經開始左放假..

可以摺埋 好happy

每日都只係扮工 同放假無分別

好pay?

係因為相對返行頭唔好pay所以扮工

星期六已經放緊

轉工

放到幾時先

同同事搞緊side project 準備跳船

我睇好你

我都係 好開心 聽日諗住閉關一日唔洗比人閃

聽日想出

點解

想偷影D人

好少同時間見到咁多小情人